【年經】咩 Back-end Framework 最好？

咁撚多，點揀呀，好亂呀，唔做 IT 啦

Laravel, Rails, Django, Core, AdonisJS, Spring Boot, Spring Cloud, Grails, Serverles

利申：Code 經有 1X 年，「認可工作經驗」2-3 年

btw, 買 AMZN，投行二世祖睇今年去到 2500

仲有冇人記得 Codeigniter

其實邊有最好，做到想要嘅效果，用得順手咪得

不過我投Spring一票

spring 同 .net
不過大把人唔識用亂用

其實codeigniter唔差, 唔洗用template engine,
template engine又要學佢syntax, 又慢左一層,
god object concept 都方便用所有core module / libraries

cakePHP

睇咩project 啦，大嘅咪spring / spring boot
細嘅就flask

flask, express 𠵱啲唔得啦，好似乜都要土炮
DB migration, JWT, i18n etc.

What kind of problems you are going to solve?

DB migrate, i18n, JWT, i18n etc
From my experience (my ignorance), you will need to solve it for any frameworks.

你當我正正常常整啲垃圾 CRUD system

whats your tech background?
may be its easier to choose the ecosystem closest to your familiar tool.

初中已經揼 code，1X 年 code 經

學第一種 language 係 ActionScript 2

第一套學嘅 framework 係 Codeigniter
跟住 Laravel, MEAN stacks, , Grails, Rails 全部過吓

而家又話 興 Serverless / Spring Cloud

歷史嘅巨輪

公司用邊樣就用邊樣

nodejs (express)
golang (gin)

django

framework, language 只會循環不息咁增長同消亡。
唔建議盲目追新野，除非你知道個樣野解決到你某個問題。

Baby step first, pick 一套你鐘意既，然後再慢慢睇下其它人點 build。 你可以試下 github search <framework name> starter 睇下有無d proper setup 俾你開始。

都係睇你做乜，做細野同大野都有唔同選擇，唔通寫個簡單crud野又起個spring 咩。

強大ThinkPHP